長路漫漫，請諸位倍加珍重

尋晚失眠，出街散心，行左近半個香港，今早先番歸。因為心痛如絞，而不忿，而悲慟，而執著，感覺似失去親人，感覺似我地香港人血脈之中斷開左連繫。散步時四顧香港，思考自己對哩個地方嘅熱情同愛戴，有幾深刻。想像殉國者梁氏盧氏二人，佢哋曾經有過嘅心路歷程，有幾難堪。怨恨政權同促使暴政嘅離地中產，何等惡貫滿盈，要再塗炭幾多生靈，要再幾多人再為國殉道，人間先會彰顯上帝嘅正義，重光我地嘅土地。我吔香港人，無論身在何方，無論持任何信念，只要你相信香港，信奉自由，我吔就係血脈相連嘅民族，我吔就係牢不可破嘅共同體。

我吔同邪惡政權鬥爭有不共戴天之仇，故此更需保存生命自我充權，保留每一口氣見證歷史，保持精力同政權周旋到底。我們相信香港，相信彼此，相信自由，我們強大嘅凝聚力同信念必能帶領我們走向勝利走向光明。但光明之前，就如現在會有長久而看似無盡的黑暗，但請你保持耐心，千萬珍惜自己，如果你累了，請你多加休息，搵個人好好傾訴。

艱難時期苦海茫茫，茫茫之中更需希望。

願諸位保重，願上帝賜福予大家。

推，We are not alone

推

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬